黎明破曉旭日晨曦曙光

星期1:黎明
星期2:破曉
星期3旭日
星期4:晨曦
星期5:曙光

攰，但聽朝見

下星期一就旭日

咁改下佢

星期1:旭日
星期2:破曉
星期3晨曦
星期4:黎明
星期5:曙光

咩啊
星期一黎明
二破曉
三晨曦
四曙光
唔係今個星期已經定左喇咩

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

黎明 破曉 晨曦 曙光 旭日 榮光

Push

活動post

推

聽日見
但
點解對個代號咁有堅持

好似日本d火曜日 水曜日咁

面對現實，長期抗爭，分工合作

星期五拉撚晒D人
點投票?